今日開始，冇gear既人企前線，我見一個屌一個！

如題
我覺得就算冇去過，第一次黎都好，你都應該知要帶裝。依加幫你分類，你揀自己想企既位置而帶果d裝備，話冇裝既唔該你去買，保護自己始終係自己既責任。

level 1 (企最後)
口罩，普通鴨舌帽

level 2 (企中間)
3M口罩，地盤頭盔，保鮮紙包住露出皮膚

level 3 (企最前)
豬咀口罩，電單車頭盔，長衫長褲再加pat

出得黎唔該要預最壞打算，你冇裝又企最前大家都好擔心你，要留意前面d狗又要顧埋你，我欣賞你肯企出黎幫手既心，但唔該做好定位，唔好要隔離既人擔心。

琴日去都仲見到好多人背心+短褲/中褲/短裙/長裙，好多謝你地出黎幫手，但真係擔心你地先會話你地。大家乖，著返t shirt長褲先，有埋防晒袖保護外露皮膚就更好啦！

我啊媽有句講得好啱：「保護好自己先可以幫到其他人，再而為你想要既野發聲。」
出黎最唔想見到既就係有人受傷，大家記得保護好自己啦
好啦大家陣間見